中共又扮慘 自己放水淹死d人 又求國際活少制裁

人均GDP upupup